喺beaustyle脫毛偷偷除眼罩竟然見到⋯⋯

姐姐一路幫人脫毛一路挽手機
一直都係打緊同一個位啲毛囊
一定係個個位最多毛姐姐要幫我徹底根治！
佐敦分店職員好稱職呀

屌你老母臭閪

推到姐姐仆街

係咪你個閪多毛呀

挽你老母

好多都係咁 好唔pro
點知會唔會偷影相笑人身體部位

係 所以我一定會除眼罩check

一啲都唔專業

唔撚想做白虎

仲要5分鐘都無就話完 兩條大比喔屌你

有開名同地點，幫推

=.=

佐敦beaustyle 一定要著到融融爛爛去脫毛 如果唔係sell到仆街

Smoke咗去跳樓啦

女仔人家都屌人老母閪

証明真係好大怨氣

應該會偷影...